<resources>
    <string name="app_name">Golden72</string>
    <!--    在沙漠中-->
    <string name="str_box">一個灰色的陳舊公事包，上面似乎寫著什麼字。</string>
    <string name="str_box_detail">埃及法老的子民啊，獻出心臟、佐以泉湧鮮血，解放封印在內之靈。</string>
    <string name="str_girl">你上前仔細端詳，發現她有著東歐血統的深邃臉龐，以及九頭身的比例，粗估有185公分以上。年齡有點難以推測，畢竟歐美人長得比較早熟。</string>
    <string name="str_boy">你向男子望去，是一個非裔的老人，個子不高，體型壯碩，給人一種老當益壯的感覺。</string>

    <!--    在建築物內-->
    <string name="str_enter_maze">你們慌亂地進入了迷宮，盲目地奔跑。忽然間你們發現走入了死路。看著映入眼簾的這一幕，你們知道大事不妙。</string>
    <string name="str_eagal">一把上膛的沙漠之鷹(7發)，以及兩個彈夾。</string>
    <string name="str_bandages">三綑紗布及一小瓶酒精，急救時可以派上用場。</string>
    <string name="str_maze">這張紙是帶著大家逃離迷宮的唯一希望。</string>
    <string name="str_knife">一把不新不舊的開山刀，對付少量群眾看起來是很夠用了。</string>
    <string name="str_flash_light">一把PELICAN 7070R戰術手電筒，對於在黑暗中行動給予極大幫助。</string>

    <!--    在房間內-->
    <string name="str_room_screen">「歡迎大家加入抗戰的行列，大家都是身經百戰的玩家，相信遊戲規則大家都很熟悉了，唯一不同的是，這次各位將以自己的性命為賭注進行遊戲，若無法在時限內完成個人任務或暴露了自己的任務內容，您將成為下一隻波斯貓。當然，別忘了就算完成任務，若在72小時內找不到解藥，各位還是會變成無腦的吃人怪物。預祝各位好運。    K.H.Max」
</string>

    <!--    儲藏室內-->
    <string name="str_store_room">房間的正前方有一個移動式白板。右邊的牆壁隱約寫了些什麼。房間四周堆了一些雜物，有成堆的廢棄報章雜誌、以及一些家具。 </string>
    <string name="str_blood_words">斑駁的牆上充斥著怪異潦草的字跡:「迷途之羔羊  追尋鮮血的顏色  向太陽升起的方向不斷遷徙  直到死亡降臨的那一天」。</string>
    <string name="str_advertisment">【最新殭屍動作手遊上線！！】2011.7.2 我的朋友啊!!感受到血液中那股瘋狂的悸動了嗎?沒錯!就是那股吃人的慾望!!把握黃金72小時的潛伏期，去尋找解藥並且完成任務吧!!遊戲難度關關提升，挑戰你的極限!!史上最狂第一人稱射擊/解謎線上遊戲 立即下載!!!</string>
    <string name="str_houston">你們發現了一張不知名的地圖，看起來應該是某種線索。</string>

    <!--藏書室內-->
    <string name="str_library">微弱的燭光，伴隨著帶點陳舊的書香及中世紀羊皮紙的味道。映入眼簾的是三個大書櫃，使原本就不大的房間更顯擁擠。右邊的書櫃放了一些科學及人文類書籍，左邊的書櫃放了一些雜誌與月刊。中間的書櫃放的是神話類及宗教書籍。</string>
    <string name="str_find_magazine">你很快找到了熟悉的字眼「Golden72」，以非常浮誇的字體油印在一本月刊的封面。你忍不住開始翻閱...</string>
    <string name="str_magazine">【Golden 72專訪】 2016.03.06 \n昨日一年一度的國際電玩賽事「Golden72」世界盃終於落幕，但比賽結果令人震驚。在賽事最後一階段淘汰賽中，破天荒居然有兩位玩家堅持到第12round，且成功在72小時的時限內完成任務並找到解藥。就在他們喝下解藥，獲得全球網友喝采時，兩人居然在遊戲中應聲倒地，並變成殭屍。比賽結果判定為無人勝出。根據報導，董事長K.H.Max表示，遊戲中的那兩瓶解藥都是陷阱，只是兩人沒能躲過罷了。但仍引起網友極大爭議，許多人認為是系統疏失，解藥的程式碼出了問題才會變成毒藥。儘管結果令人失望，那兩個人依舊是所有玩家心目中的冠軍。</string>
    <string name="str_usa_map">一本教義引起了你的注意，發現有紙張夾在裡面。是一張美國地圖。</string>
    <string name="str_you_lose">書櫃中某本書的封面引起了你的注意。「you will lose yourself trying to hold on to someone who doesn\'t care about losing you.」</string>


    <!--    車庫內-->
    <string name="str_garage">映入眼簾的是一個意料外的現代化車庫，裡面有一輛17年的雪弗蘭Suburban(高速油耗0.102L/km)，及20加侖的桶裝汽油。</string>
<!--    地下室內-->
    <string name="str_enter_basement">樓梯的盡頭是一個看起來很久沒使用的工具間，充斥著各式各樣的工具，板手、鐵鎚、鋁棍、電鋸......你想得到的都有，簡直是間五金行。房間最裡面的牆上掛了一幅與房間格格不入的怪異地圖。</string>


</resources>